大帝占:ARE YOU KIDDING ME?

兩個33歲嘅體能怪物